[有圖] 白衣天使

老婆bbg我愛你💘

對腳正到

咪色情啦

負皮個啲咩心態

反irene嘅都係弱智性無能

老女人

唔夠joy正

西女人 佢啲性格同一部分成日屌9病人既護士一樣咁衰 欺壓成員

好想屌佢隻閪

佢真係好樣衰好膠

joy新相

我用我屎忽擋住

貼啦

呢個irene post我陣間另再開

雞

同隊有咩所謂

你老母就雞 生咗你個愛滋弱智仔出嚟

6永條能樣會再攻擊禾現

好差 南泡第一仙post都無人理

睇preview頂住先

雖然唔知寫咩好
但G持吓樓主啦

南韓第一法令紋

你好善良<3

我鍾意

佢個樣真係殘左少少，應該係休息唔夠

yes我睇見都心痛 呢排啲event都影到佢個樣好攰

人地唔鐘意雞咪負你

收啦白痴仔 係都娜璉先 關我現咩事

我老婆

樓主長情專一好男人

In your dream
Anyways thanks for your support<3

真
樓主咁耐都係得牙現一個老婆

屌奶星 負皮個啲同我出嚟
我一拳兩件 my power powerful!!!!

係咪blind狗負皮次次blind狗好鍾意咬我rv

系幾令

agger
唔明點解有人鐘意佢

ching sick ball

U第一賓妹

殘撚到

繼續為我老婆應援

非

菲律賓

對短腳到

為咗團友仆心仆命好女人

晏啲得閒再吹奏

人地得158你想對腳有幾長

整容後遺症 打得針多啲皮膚會越來越鬆
一定要keep住打 所以個樣越來越衰

咁都話唔靚 你真係食撚咗屎嚟

#56 正傻鳩

又腫又膠又殘

收啦柒頭 邊忽膠邊忽腫啊 盲撚

條裙唔好再長D

好老
NAYEON正好多

點止 素顏界一姐添啦

幾時入伍

我已經勃起左
海綿體已經充滿力量

咪黑

我邊忽黑粉次次都係po佢靚相

想含

即係認同殘?

Irene 真係真心靚望極吾厭
利申jisoo老公

我係上面咪認咗佢殘囉盲撚

真
最特別嘅女星

支持樓主

Irene吊打

噴左出黎你係咪會吞哂佢先